水炮車係咪特登扮廢，比記者影片

水炮車係咪特登扮廢比記者影，之後就開晒turbo射人，有人話大傷害就拎翻個條射水馬都冇力既片出黎話其實冇乜攻擊性？？？？

正是！

扮廢做文宣
第時射死人都可以用水馬做例話低殺傷力

係，之後放tg，開盡遠距離衝擊

水馬扣起晒點會射得開

如果射穿埋咁就射死人

試驗品. 今日攞來試水力

好賤

咪就係好多人睇到水炮車但唔睇個水馬係扣起

依家知佢點玩，有冇方法應對

罷明係扮廢

就係想香港人輕敵！

同意

我都係咁諗

原來洗地………

同意 威力一定唔止咁

假show 黎架，咪俾班狗呃呀

無錯

其實水炮車唔出全力
驚射死人
射死人，射果個出事？ 黑警出事？

只有畀人射果個出事

唔關事 一黎果堆水馬卡晒左 二黎全世界都見到佢冇開好大力射

降低我地警戒心

水炮車明顯留力

駕駛員問題 未用精神

其實吉爆佢車呔有冇用？

明顯係做show
除左咁我真係諗唔到原因點解要射落個水馬度